Johnny Depp 控告《太陽報》誹謗對前妻動粗一案敗訴

強尼戴普 (Johnny Depp) 就英國《太陽報》稱他對前妻動粗，是「會打老婆的人」而控告該報誹謗。但《太陽報》稱報導屬實。

11月2日，倫敦法庭就此案公布判決結果，強尼戴普敗訴。法官認為《太陽報》在該篇報導中，證明了事件「基本上真確」。

《太陽報》發言人公開向強尼戴普的前妻道謝，感謝她出庭的「勇氣」。

What the fuck
有西真係大哂⋯

抵啦

唔係一直講Deep先係受害人？屌佢老母條臭閪做乜鳩

Wtf...

睇Denial
唔係話英國告誹謗制度係要由
被告方證明自己冇誹謗
而非由控告方證明被告有誹謗咩

咁太陽報要證明佢有打女人
想知有咩證據

個官引用咗大量證據寫咗百幾頁判詞，14單家暴事件逐個逐個分析，慢慢睇